新一代既shopping方式

最近開始吾中意行街，反而愛上左網上shopping, 用Google map可以比你360度咁慢慢欣賞你想睇既野，仲吾會驚比個店員目及住晒，係咪好方便呢